希望大家唔好比捉鬼問題分化

小弟第一次出post，想講下捉鬼既問題

大家都知道依家好多臥底狗，老老實實真係捉唔完。

我唔知捉鬼既人係咩心理、諗梗d咩，定係原來捉鬼既人先係鬼。 有d人話捉鬼一律當係鬼。 但無論你行為似鬼定捉鬼我都唔會理。
你企得係我隔離我就當你係手足。 但係我希望各位多d留意身邊既人，如果你真係覺得某個人似鬼，你就遠離佢，唔洗專登捉鬼。
(相信大家都明捉鬼高成本低回報)

結論，鬼唔洗捉、捉鬼都唔洗捉，警惕周圍既人就得

希望各位手足唔好比狗分化到

Sorry for 1999

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

p牌仔can't push

洗唔洗

早抖